分享幾年前 連/高登既聖誕卡

自己好鍾意儲低朋友既信 / 聖誕卡之類

感覺好warm,雖然一早已經冇聯絡，但往後睇番都會 會心微笑

依張係2013年 已經有7年歷史

依個係2014年 12月雨傘之後

依張好似16定17年

其他巴打有冇類似既野

寫過比人又收過人地寫，有初中，有DSE, 有大學生。其中有一個至宜家都有聯絡。

都係網友？

有無收過雅BB既聖誕卡?

高登好過連登
十年前d網民質素高d
二次創作改歌詞都會引經據典
唔學似而家嘅題材單一

點樣收到對方既卡？
用屋企地址定係office地址？

屋企地址，果時安全好多

以前參加過分別兩個，一個係pm 人地寄卡比自己，一個係交換禮物
點解收到同嘅卡同禮物原來係同一個絲打送

緣份

係, 高登年代